和理非同我入曬嚟

如果到左今時今日你仲係覺得你壓力好大
自問只想做和理非
唔該你改變一下自己嘅心態

到左今時今日經歷過咁多唔該睇清楚香港發生緊咩事
依家係要革命
唔係喺ig fb share幾個post 得閒貼下文宣民主就會自動送上門
勇武都係人 勇武做到嘅嘢你都一定做到

革命唔係做俾人睇
係為香港 係為自由

對準政權 唔好做港豬 唔好做左膠
醒下啦 好唔好呀?

光復香港 時代革命

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

求下你地醒下啦

好唔好呀?

又話齊上齊落?

點解要上嗰陣一個二個貪生怕死?

個個都話自己係黃 天滅中共
係呀 咪嗌左幾句口號囉

齊上齊落但點解得啲勇武要上要犧牲?

你地呢種心態對勇武公唔公平?

推

一齊推翻呢種心態

推
繼續五大訴求呀
929全球抗共+10.1全民黑衣上街賀國慶!

入嚟呀屌

同我睇曬條片佢

同我諗下點解雨傘會失敗

Agger
問自己盡左力未
問自己可唔可以做多一步
問自己可唔可以搬多個鐵馬
問自己可唔可以行前小小
問下自己除左扔石仲可以扔乜

盡力就好

人呢???

冇錯
係盡力而為 唔係量力而為

何來比怒火衝昏頭腦?
好多人重抱住坐享其成嘅心態 有人出自己就唔洗出
係呀 而家重有一班無私手足係前面頂住
噤之後呢?

時間不等人 加快步腳 調整心態

岀嚟呀 香港人!!!

入嚟重整心態

推呀

和理非到家下都未明.
行政同執法POPO都已經信用/民意都歸零甚至係負數. 咁嘅垃圾公民係無法約束同監督佢地.係自然法則裡面佢地全部都係叛軍,叛徒
家下只剩武裝革命或坐以待斃.
和理非應該清楚認識到,只有租借法案才能保民保私產.動用你地嘅影響力,做嘢啦.